股溝內側近屎眼既位 R損左結焦好爽

R果陣爽過打飛機

有少少明白啲0仔既感覺

破(屎)處

徵師兄通下嗎

想比女通

算你好彩，今日遇到我有棍絲